男友激嬲冇腦女友遭燒賓周 @_@

係咪條仔晚晚插到佢好痛順手報仇

好燒唔燒燒條丁
比著其他人應該一拳打左落條女度

痴鳩線

SM

條女咁戇鳩，真係娶咗返屋企做老婆就仆街啦